想買部手提電腦

筆直2k-4k
做文書多
要13吋mon左右
想問下各位ching有咩推介

avita